色慾校服情侶 平台公然互摷

少男少女情竇初開，拍拖之際情到濃時，或許不能自我控制，出現激情行為。近日就有網民直擊身穿校服的學生情侶公然在公園纏綿，雙方手口並用，行為大膽開放令人側目，不少網民看過照片後嘩然，批評學生德育水平每下愈況。

「個男仔係咁搞，個女仔度扮到欲拒還迎，點知最後個女仔主動番，好彩佢除衫之前有保安員行過，唔係真係無眼睇！」

少男將手伸入裙內

網民 atvreality在香港討論區發放多幅相片和短片，內容都是一對校服情侶的纏綿情況，男生穿藍色冷衫、灰色長褲，女學生則是一條藍色連身校裙，繫上紅色領帶。
由照片可見，該對學生情侶纏綿時非常肉緊，女方躺在男方大腿上，男方一度將手伸入女方裙內。「佢不顧樓上或附近大廈有住戶，公然於屋苑平台互相挑逗。」網友 atvreality形容兩人敗壞道德風氣。
這幾張激情照片激發網民議論，批評兩人不知廉恥，「好激呀！家情侶真係開放。」網民 happy1202則說：「點解家後生仔女會搞成咁，我真係要好好睇實我個女先得呀！」
育評議會副主席何漢權認為近年中學生行為問題越來越嚴重，這對小情侶行為越軌，師長應輔導他們建立健康價值觀，如有需要應報警處理。

影相條友識唔識影相架 ?

係咁架啦

青春

Ho ball

以為舊聞

又係呢個平台

阿嬤😱

番屋企喇

死LINK既

又緊又多水

錯失左中學時期兩情雙悅嘅性愛就算三十歲時畀你食返李嘉欣都沒用

睇髮型都知舊聞啦清

五毛戚繼光

家情侶
記者

上世紀

時下個學生哥
放左學去邊玩

個仔都成十歲喇，屌

色慾校服情侶 平台公然互摷 | 蘋果日報 | 要聞港聞 | 20070131

原SOURCE:
樓主提供SOURCE:

樓主再見

青春真好

少左好多呢d 依家
個個學生哥都驚死

中學拍拖係咁嫁啦

佢衰比人影到姐

土地問題

佢地孫都生麻啦

姨媽到都出嚟搞嘢 真係世風日下

好出奇呀？

屌仆街保安

入黎真係為左睇依幾句
依段片真係睇五百次都覺得好撚好笑

份報紙我都仲keep住

阿爺留落黎既

佢個孫結左婚未？

好好珍惜
呢d情況賣少見少

青春真好

20070131

櫻豬又撚狗

引哂班00後出黎

ip都唔洗check

條女high到噴口水

呢個世界公平咩
點解我以前中學得同成班基佬打波打機

我好少少

記得當年成班同學去沙灘玩，沖身係露天男女共用
玩到成褲都係沙，咪拉開個褲頭沖下入面
我好專心咁睇啲鳩毛仲有冇沙，突然覺得好似唔夠光，抬頭一睇係個女同學同我一齊睇緊，佢仲專心過我，遮哂啲光
我即刻拉返個褲頭問佢仲乜鳩，佢死口唔認，我個friend都見到，拍拍我叫我咪難為人
之後個女同學就做咗我女友，咁我諗應該唔關哩件事啦
而家同中同出嚟飲野都仲有笑佢哩件事

太爺 點解你會喺度嘅

淫底

中學冇試過。先係人生一大遺憾

緊火起上黎

時下

此post已完

佢地今年結埋婚喇

又多左一個三人家庭

每條女都系
爭左邊個有能力開發到jer

考古？

阻人扑野，小心俾人燒

抱孫未？

十年前已經有土地問題

係我就一個波餅車埋去

原來改條link日期

系你老母

幸福

學生妹個西未出晒毛，白虎亂月，做愛D汗流落個西到，奶一奶，齒頰留香

條女個仔考dse未？

三張嘢連波邊都未hi過

黑提重現！

939x係一代人嘅集體回憶

呢條女都身經百戰嫁喇

學生無錢開房

莫欺少年窮

冇感受過學生仔嘅青春肉體同俾粉嫩靚鳩中出過真係人生遺憾
啲精一定好甜 條女好幸福

dllm2018我都仲要睇呢種像素嘅相？

Ff少陣

咁就十年